當年留學英美澳加的你，點解會回流香港打工？有冇後悔？

而家個個又話搞 BNO 移民去英國，如果一早留係果邊咪幾好

除咗政治，其實有好多嘢要考慮架嗎⋯⋯ 衣食住行樣樣都要自己諗

戈邊驚搵唔到野撈

揾唔到野撈呀
London 返工offer 得 23k 英鎊一年
簽唔到visa

香港搵得多啲，無後悔

同意

真，第一年己經要交三個月收入稅; 人工愈高，交得愈多，倒不如係香港打工，自己袋翻，咩國家福利好同各稅款付出不成正比